星火戶口將停止運作

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

今日中午又話無事嘅？

hsbc

dllm hsbc

轉citi bank 啦
開離岸呀

集體取消匯豐戶口

屌你老母

HSBC 我屌爆你老母臭閪

仆街HSBC

匯豐正式與香港人宜戰

HSBC

diu

一直都係話無「即時」暫停

多一間銀行申請裝修

幫推同借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw可否正名國歌同義勇軍進行曲

馬會會唔ban?買馬炸喎

即係yellow vest無殺錯良民
裝修法國hsbc係啱既

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

係咪未有新既捐款方法？

邊間銀行開結果都係一樣，金管局渣住左個春袋

無出去既去買giftcard!!!

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

屌你老母hsbc

我個啲叫儲蓄易，擺10蚊都得
我一出糧就拎淨11蚊

依加星火仲捐到嗎

Site Unavailable

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

今日中午匯豐仲語言偽術

我都係

21號前仲可以捐匯豐？捐多啲係咪可以令匯豐增加行政費？

21號前仲可以捐匯豐？諗住聽日入票希望趕得切

裝修！

正仆街屌
citi bank?

個網好似暫時上唔到

係咪太多人一齊湧入去。

攞得返錢，唔裝修但罷用

有個藍絲RM告發戶口
Chuck S L May
做野！

條仆街ming仔捐玩就收左皮

支持裝修！

冇間銀行用得

不祥人

放心！去到邊捐到捐！

cancel hsbc

死滙豐你自己幫人洗黑錢又唔你cut戶口，人哋捐錢戶處就cut。

人哋跟足規則做嘢都要俾你哋屌

Site unavailable

hsbc又唔係食你夾棍拎哂啲錢
無啦啦裝乜野修
唔好乜鳩都吹話要裝修得唔得
佢跟足規矩嚟做，最多都係中立唔支持我地就要裝修？？

如果佢食哂啲錢我絕對支持裝修

hsbc cancelled

Pish

屌你老母匯豐

黑警準備開真槍殺人

諗下後果先 外國銀行

把握時間 21/11 前捐多次

bye hsbc 轉邊間銀行好仲有邊間用得

有戶口的全部取消

語言偽術

push

邊間分行
有無樣

popo防線漏洞！

百週年紀念花園攻入理大

手足係未行錯路？？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

跟隊

睇定啲先 而家捐啲資金唔知走唔走到

下？

法國黄背心已裝修HSBC

一直都講左匯豐會frozen 星火 一個二個就屌人五毛 分化撚 國際戰線 唔洗裝修 cut account都好呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

正常係開返本票俾你叫你走，唔會食晒d錢

銀行只係叫你用返個正常方法去做交易
防止洗黑錢

用一萬蚊幫星火買紀念品呀

HSBC 88

有冇圖先

ourhkworks上唔到

抵制匯豐姐係抵制埋恆生㗎啦喎

Wfc 最大股東咪又係中資

其實無即停hold住啲錢算係咁

冇錯, 唔關HSBC事

只要一日你個銀行戶口係香港司法管轄之下, 無論你係邊間銀行開戶, 港共點都可以玩死你.

中國平安渣佢一成股權

Dllm hsbc

仲諗住開匯豐 不了

無凍結算好啦 跟足規矩做

屌又帶風向裝修

獅子

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

有冇咩Cyberbank 可以取代
實體銀行實在信唔過

外你老母咩，高層清洗哂啦
驚驚驚火魔都唔好用呀笨

求下在場各位今晚唔好走！大家一走啲狗一定會發癲架！到時poly入面既小朋友就一定會被打死！

冷靜啲得唔得

咩都裝修 諗下最主意嘅敵人係邊個先
搞掂港共。咪冇呢啲發生

佢好似係跟規矩 有錯請改正

咁我星期4前係咪可以捐爆佢?

得一間根正苗紅
花旗，100%under母公司花旗集團

裝你老母咩
乜撚都裝修

dklm hsbc
咁仲有咩銀行可以用

好地地玩開遊擊, 之前都俾人帶風向去玩佔領2.0

這裡是兒登

This site is currently unavailable.
If you're the owner of this website, please contact your hosting provider to get this resolved.

係, 攞唔到section 88.
HSBC係照番規矩辦事, 所以大家冷靜D.
洗黑錢呢D嘢, 美帝自然會搵HKBC算帳

有警嫂督灰
唔合法開record /file睇

大把自己友有hsbc 恆生戶口呀
未拎哂啲錢出黎呀
更何況人地跟規矩做野

屌你老母閪
7月先由中銀轉撚咗過去
窮撚開唔到離岸都係擺返去月餅盒算

好彩今個月仲未捐星火

罰過啦

已經講左好耐，
hsbc係因為公司性質同戶口實際用途不符先關戶啊
ig shop用個人戶口收錢都可以cut架
可唔可以唔好乜野都裝修啊救命

真心覺得乜都叫裝修嘅人係鬼黎

唔好咩都裝修好唔好..

推
手足冷靜

大家冷靜d.. 睇埋咩完因停先 銀行有好多原因停個account

去poly！救學生

全面裝修HSBC啦屌
乜撚野原因又咪係奶共

推

岩 唔好俾高級五毛帶風向

係咪冇section88?
如果冇就唔可以收捐款喎

我一直唔明點解唔搞離岸戶口

錢袋左IO

係，用citi bank 開離岸

咁d錢點？

屌你老母，ming仔果20萬姐是無捐過，分分鐘是條仆街投訴

如果真係冇section88都好難喺香港再開戶口

仆街HSBC
岩岩先又捐完比星火
唔會阻到香港人課金

Julius baer 瑞士行 safe

轉用加密幣得唔得?

大家冷靜啲

DLLM HSBC

大家冷靜啲先，hsbc好耐之前外國衰過洗黑錢
所以之後真係好嚴，有hsbc/恆生公司戶口都知
入錢落銀行成鳩日要出示買賣單據，證明錢來源
開票寫cash/人名想拎返啲錢出嚟，用多幾錢又懷疑你又cut撚埋你
相對渣打冇咁煩，但櫃枱好撚耐

開離岸戶口啦

30日前通知左....

Citi 開到就唔洗叫人買gift card.

監管要求，應該冇一間銀行肯受

係唔係太多人過數太多transaction
以後睇過有ig shop因為咁俾銀行出信cut戶口
好似係話驚洗黑錢

HSBC

奶共閪

話一個月前出咗通知本星期稍後停止運作

Bye hsbc

可以肯定係全世界都mon緊連登，最近先問過星火account啱唔啱！好L嬲宜家！

Hsbc

我只係信擺明玩鳩星火，HSBC will pay it

監管問題，唔關奶共事

之前好多單資金不明都close account

匯豐篶咗華為喺伊朗做生意單嘢俾美國，所以美國先可以叫加拿大拉咗佢個太子女

而家捐錢係唔係要買gift card
想捐仲可以捐去邊

根本連登成堆小學雞唔清楚銀行運作就以為 銀行ban捐款帳=支持政府，咁樣諗顯得你地好無知

我再講多次，不論你係黃藍絲都好，總之你個 資金來源 同 account turnover 同當初開戶申報有出入，銀行係有責任調查, 無proof解釋唔到 自然就close account

Dllm
用boa

冷靜啲呀各位手足
其實真係跟足規矩做野 唔關奶唔奶共事
肯比你玩到而家算係咁
係針對既一做8月9月csem左你啦
而家好多手足仲係出面架
無謂開多個副本 緊守主線呀!!

光復香港 時代革命!!

可能係林鄭出法律文件要求HSBC凍結戶口，因為佢只要話出文件話懷疑呢個戶口係洗黑錢，就可以命令凍結呢個戶口。

其實一日追1400人
邊個可能夠$夠律師

拎唔拎得返錢架！！！！

成班Mk 下下都裝修

睇多D新聞 唔係話幫佢消毒 你鍾意點做都得
但FC左先講好無?

//2019-10-04 10:41
最後更新日期：2019-10-04 10:41
滙豐控股（0005）早前出現管理層大地震，內地有傳聞指與大股東中國平安（2318）施壓有關。惟聯交所資料顯示，平保的最大股東地位已被取代，美國基金公司貝萊德（BlackRock）周一（9月30日）斥資共45.45億元增持滙控，持股比例增至7.32%，成為滙控最大單一股東。//

捉

已經唔係啦

抵匯豐被法國手足裝修

屌

暫時citi冇事發生
叫美資底聽美國話

其餘冇間信得過
支資銀行直接剔除
dbs，永亨係死坡佬狗也不屌
scb為左個極權政府出賣客人資料
而家到hsbc為左討好支那打壓異見戶口
恒生母公司係hsbc，一樣信唔過

係上商/富邦 台資銀行未知會點

citi
已經別無選擇

裝修目標-1

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

離岸啦

推一推依個

乜mk呀
果d係毒撚

兒登仔真係中哂天琦講既野
比憤怒同仇恨遮蓋思考

罷用就夠
唔好做多餘野樹敵

仲有邊間用得

其實預左只係時間問題
hsbc上次比人罰到仆街之後有少少risk都寧願close account
上面話拎唔拎得番錢果啲
一般情況係出番本票比你

隨時黑警黎

scb一樣出賣黃絲ac
唔好撚再用scb!

跟住個高層咪要落台囉

前排先開完

黑警黎㗎

DLLM HSBC 賺香港人錢但出賣港人

上海商業銀行？？

MING 仔 . 1蚊 尾 .......白帛事件. 不吉利.
點撚樣都入佢數

睇下其他人點講先啦
咪L亂帶風向

HSBC最大股東係支那平安

係又裝，唔係又裝

好心你地了解下銀行業而家衣個還頭要做既CDD先啦（customer due diligence)
人地銀行2011年開始俾美國treasury罰到仆晒街，開始對開戶/洗黑錢/戶口用途監管得嚴好多

完全唔覺得有政治考慮

衣樣完全唔撚關事

屌 仲有咩銀行用得㗎

HSBC 算係咁啦，星火個account開左咁耐，佢地都隻眼開隻眼閉，依家比某人舉報，佢唯有跟規矩做，佢都冇得揀

好似係話有人督灰??

612為咗保住基金同戶口, 批錢先咁謹慎
之前狂屌612嗰班撚屌熱狗城邦死撚哂去邊
做乜唔出嚟屌星火攪到差啲俾人抄家

利申: 我支持兩邊都捐, 唔好全部雞蛋放哂一個籃, 只係睇唔過眼有班仆街成日攪分化!!

HSBC！又要拿走MPF

杜汶澤都用上商，可以諗諗

仆街hsbc, 抵我取消戶口，賺香港人錢就識，香港人出事就即時落閘

關股東乜野事，衣啲巨型公司根本唔係睇股東，係睇Board 同Chairman支笛

籌旗開間星火銀行咪得囉

Hsbc成日撚鳩港豬
歐洲中東蝕錢就炒最識賺錢既香港人

股價長期插水，升得慢跌得快
派息又唔係高，5%話多唔多話少唔少
要揀既就算同行都大把高過佢

開ac又冇優惠，citi開戶都叫送下幾千蚊俾你
信用卡又濕鳩寧願俾cash dollar都唔直接好似citi咁cash back
cash dollar又限邊啲鋪先儲到同用得
atm又麻鳩煩又要用自己sys
每次想㩒錢永遠要排隊等

唔明點解仲咁多人用
真係掛住hk個名既情意結?

成班連登仔已經忽上腦
或者好多根本唔想用腦諗野
唔啱心意咪裝修

推
推
推
大家識做啦，不嬲都叫大家攞曬d錢出黎，抗爭活動黎

轉Citi

Charity, political organisations etc 不嬲都係高危 account 種型

嘈完之後開唔番既話，我唔覺得出奇

bitcoin

變返貝萊德啦

on9藍屍 定你係死黑警

cash dollar? 你知唔知佢最近出個張red卡有4%回贈

認真？

FB有圖

幾多錢入場

屌回贈埋啲無撚用既獎賞錢
咪又係限住只係大集團仲要全藍店消費

滙豐銀行 香港
商戶即時兌換「獎賞錢」
以「獎賞錢」於商戶即時消費
以「獎賞錢」於商戶即時節省消費金額
以「獎賞錢」為自己節省更多消費金額。於參與商戶消費，每$1「獎賞錢」可作港幣1元使用。使用滙豐信用卡簽賬越多，賺取及累積更多「獎賞錢」，助您節省更多。
特點
每$1「獎賞錢」可作港幣1元使用
近1000間參與商戶
滙豐Reward+

參與商戶
生活影音
Beauty Avenue
百老滙
CHICCO
中原電器
千色Citistore
時間廊
余仁生
豐澤
GLYCEL
Jurlique
K114
LeSportsac
生活數碼
龍島美食店
萬寧
水磨坊
Oasis Homme
水之屋
OTO
百成堂
Ruco Line
崇光百貨
商務印書館
衛訊
永安百貨
永安旅遊

搞到我想申請埋citi信用卡

300k

無底限，係上唔上到city priority分別
但計安全真係美資感覺安心D

屌今日hsbc先否認左

宜家呢個世界好似只有Citibank先至最安全嘅咋

真心咪係又裝修唔係又裝修啦
又唔係美心個d明顯仆街野
起碼查清楚件事，再比人交代先啦

五毛，block啦

頂撚住呀

否認「凍結」 但星火acc係的確「取消」左

無可否認 開戶同實際用途唔同嘅話的確銀行保留權力取消戶口

不過而家咩條款都無用 不過我相信政府一定係後面俾左好多壓力

其實只係有條撚屌屎忽痕去主動搞人

This Is 兒登